全部人一齊入嚟同我支持建制派

話說啱啱返到屋企，見到門口有張咁嘅嘢
sorry我比較自私，一張唔夠睇
啱啱我又見到旁邊鄰居門口有喎
呢個時候就梗係拎多幾張嚟睇

Push
麻煩各位手足快啲
因為好多人要返屋企就會拎咗張野入屋企

Push